連登仔又吹風撐加泰係鬼，過幾日集會咪又人山人海

撐加泰，屌
明明出面甚至連fb都唔會反對
偏偏連登既人就極速衝出黎屌

如果唔係有組織刻意帶風向想降溫既
只有一個解釋：連登仔思想仲落後過出面主流

冷氣軍師打飛機嘅集中地

班人無出過去
奉勸大家發完夢 唔好上連登
現場同出面落差勁大
今日出去個個都歡呼
勇武做野 和理非爭住開遮

樓主高質

利申：我係五毛，警察卧底，中共特務

咁耐都未有冷氣軍師入嚟，奇怪了

因為連登仔係利益行先 民主自由只係佢地達到目的既美麗謊言

樓主係 一毛 三毛 五毛 呀sir 藍絲

01飯民打手係晒度你話呢

人地就爭取獨立
我地就爭取獨立調查委員會
仲好意思講輸出革命，個孫教個阿爺屌閪，笑大人個咀

Good evening sir!

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

樓主5毛

可追蹤>不推文追擊

出現了
Cc台 駁唔到屈毛大技

我都係過嚟波台，cc台條撚樣

歡迎
Cc台太低質了

屌我都去波台了

fb本土燃撐左加泰好幾年啦
呢度兒登仔唔知搞咩比人放下風就吹走左
亂咁對踩加泰既post 比正評
又話咩唔好搞多戰線唔好得罪歐盟
有少少腦都知鳩up無極限

推

咪理連登 連登已被五毛控制

依家連儂牆已經有1024撐加泰文宣

連登係咁架啦，次次最快屌嘅係連登，中計又係連登，散水又連登，你驚現場會有問題，咪現場講。
集會點都會有人去，你驚呢樣嗰樣咪出嚟講囉

撐加泰獨立，撐香港獨立

將集會主題由「支持加泰」改做「支持全球民主運動」

加泰爭議既解決方案